俾靜電電親會嗌出聲 是咪正常？

想戒
有冇方法
今日俾同事笑

無圖嫁？？

gif呢?

畫gif就唔會了

哈！傻仔

0/10

呢個有gif應該幾好笑

我比女同事電親會叫出聲

我可以調教到你完全唔出聲

gif 呢？

可以一電到嘅時候就放屁，咁你發明嗰條放屁褲就會發出超大聲響遮住你嘅叫聲同放屁聲

呵番

gif?

你唔識大大力渣落去？

並沒有

正常都係嗌一吓嘅

呻吟？

0/10 冇圖

好唔開心成日俾電電到

靜電電到真係痛架